Dog Blood (Skrillex + Boys Noize) — Turn Off The Lights
OWSLA / Boysnoize Records

Skrillex и Boys Noize возвращаются с новым релизом спустя 5.5 лет перерыва! Этот трек был сыгран на публику впервые всего несколько дней назад, после чего Сонни и Алекс оперативно отправились в студию, чтобы закончить и выпустить его. Трек сделан в привычном стиле Dog Blood, которому они придерживаются ещё со старта проекта в 2012 году — он вобрал в себя звучание рейв музыки из 90-х, техно, брейкбита и хауса. 

#release@skrillex_rus #music@skrillex_rus #DogBlood@skrillex_rus Большой сборник от лейбла Big Beat с пушками в различных жанрах от таких артистов, как GTA и Valentino Khan, Ekali и YOOKiE, Salvatore Gannaci, Bro Safari и многих других!

Один из лучших сборников за этот год?

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus #photos@skrillex_rus #Skrillex

#music@skrillex_rus 4B

27-летний диджей и продюсер Bobby McKeon родом из Нью-Джерси, США. Один из самых ярких представителей жанра джерси клаб. Резидент лейбла Diplo — Mad Decent, музыка которого получила поддержку от одних из самых крупных электронных артистов, включая Skrillex. Автор одного из самых часто играемых треков в сетах различных диджеев 2018-го года — Whistle.

Какие ваши любимые работы у 4B?

#artist@skrillex_rus #music@skrillex_rus Самой первой концептуальной сценой в карьере Skrillex был проект под названием The Cell в 2011 году. Он представлял из себя сцену, состоящую из экранов, на которые проецировались визуальные эффекты, а позади Скрилла находилась большая проекция, которая повторяла его движения. Тело Сонни было оснащено специальными датчиками, благодаря которым его движения и проецировались на экране. Так как эта сцена была очень габаритной и сложно в обслуживании, а многие места проведения концертов не могли технически позволить её размещение, проект был приостановлен и отложен на будущее.

К посту прикреплено документальное видео об этом проекте. 
 
#facts@skrillex_rus Клип дня:

Музыкальное видео на коллаборацию Elliphant и Skrillex — Spoon Me, премьера которого состоялась ровно 3 года назад

#anniversary@skrillex_rus #MusicVideos@skrillex_rus  5/12 треков из предстоящего альбома от австралийца PhaseOne, который выйдет 17 апреля на Disciple Records

Синглы звучат многообещающе?

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus #photos@skrillex_rus Музыка с лейбла OWSLA, который основал и курирует Skrillex
 
Какие ваши любимые треки с лейбла? 
 
#OWSLA@skrillex_rus #music@skrillex_rus #other@skrillex_rus Превью новой музыки от Dog Blood, проекта Skrillex и Boys Noize

За последние пару недель успело произойти немало событий. Skrillex и Boys Noize воссоединились, выпустили новый трек спустя 5.5 лет перерыва, дали 3 официальных выступления и представили ещё больше новой музыки. По информации от Скрилла, у них есть около 20 новых треков, 4 из которых они закончили и намерены выпустить. К посту прикреплены превью их новых треков, 3 из которых подтверждены, а 2 остаются потенциальными, вероятно, какие-то из этих работ будут выпущены к будущем.

Какой трек ждёте больше всех?

#newtrack@skrillex_rus #DogBlood@skrillex_rus Кадры с выступления Skrillex на открытии супер-клуба KAOS в Лас-Вегасе

#live@skrillex_rus #videos@skrillex_rus Новый альбом от Wiwek, отца жанра Jungle Terror, ранее резидента лейбла OWSLA, коллаборатора со Skrillex по треку Killa. Этот альбом он выпустил на собственном лейбле Maha Vana

Что думаете о новом Вивеке?

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus #photos@skrillex_rus Треки Skrillex, которые не были выпущены и слиты в сеть, часть 6 
 
#categories@skrillex_rus #music@skrillex_rus Сбор интересных цитат от Skrillex:

"Неважно, что требуется от тебя для того, чтобы путешествовать, но этот опыт бесценен. Мир очень разнообразен, есть много способов, чтобы выбрать свой жизненный путь. Увидев мир из первых рук, вы меняетесь как личность. Если вы молоды, только заканчиваете школу и понятия не имеете, что хотите делать в своей жизни — езжайте исследовать мир. Начинайте копить деньги сейчас, это будет стоить каждой копейки. Если у вас нет денег — работайте по 3 года и, если придётся, экономьте каждую копейку."

#quotes@skrillex_rus Несколько дней назад в популярной игре Minecraft прошёл виртуальный фестиваль электронной музыки, на котором выступили артисты, как What So Not, Virtual Riot, Barely Alive, Flosstradamus, Modestep, Anna Lunoe, QUIX, Benzi и многие другие. Все доступные записи сетов артистов прикреплены плейлистом

Что думаете о таком новом формате виртуальных фестов?

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus Трек дня:

Танцпольная бэйс хаус пушка от JOYRYDE и Skrillex под названием AGEN WIDA, вышедшая в октябре прошлого года на лейбле OWSLA и успевшая попасть в сеты тысячи диджеев 

Хотели бы больше бэйс хауса от Скрилла?

#track@skrillex_rus Для тех, кому не хватило дропа в оригинале, NGHTMRE и A$AP Ferg выпустили VIP версию их коллаба REDLIGHT с качёвым дропом

Достойно прокачали оригинал?

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus #photos@skrillex_rus Треки, которые звучат в сетах Dog Blood, дуэта Skrillex и Boys Noize

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus  Качественное превью не вышедшей коллаборации от Ekali и Skrillex 🔥

Ждём?

#newtrack@skrillex_rus Свой первый мини-юбилей в 5 лет отмечает летний ремикс от сразу 4 артистов — Skrillex, Kill The Noise и Milo & Otis

У кого трекан всё ещё в плейлисте? 

#anniversary@skrillex_rus #music@skrillex_rus Восходящий хип-хоп артист SAINt JHN объявил у себя в Твиттере, что он и Skrillex сделали немало музыки вместе: 

"Только что сделали со Skrillex где-то 6 треков, может, 6 с половиной 🤷🏾‍♂"

Посмотрим, скольким из них будет суждено увидеть релиз.

#news@skrillex_rus Новый сборник от лейбла продюсера San Holo — bitbird, который базируется на мелодичной музыке

Что понравилось?

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus #photos@skrillex_rus Skrillex и Yellow Claw 
 
#photos@skrillex_rus #music@skrillex_rus Превью нового трека от Dog Blood, дуэта Skrillex и Boys Noize, который они представили на своих недавних выступлениях

Как он вам?

#newtrack@skrillex_rus #DogBlood@skrillex_rus Ровно 3 года назад, 8 апреля 2016-го, состоялась премьера коллаборации Skrillex и участника группировки A$AP Mob — A$AP Ferg при участии Crystal Caines

С кем коллаб у Скрилла круче — с Роки или Фергом?

#anniversary@skrillex_rus #music@skrillex_rus Alison Wonderland:

"Мне приснился сон, как Skrillex украл мою собаку"

У Сонни, кстати, есть своя собака по имени Локи 

#mention@skrillex_rus Сборник от лейбла Disciple, собравший в себя одни из лучших релизов лейбла за последние месяцы от артистов Virtual Riot, Barely Alive, Modestep, [club25193445|Teddy Killerz], Eliminate, Dirtyphonics и других

Что уже имелось в плейлисте?

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus #photos@skrillex_rus Новая музыка от друзей Skrillex и артистов, которых он поддерживает

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus Рубрика о не вышедших работах Skrillex, увидеть релиз которым уже не суждено

Трек, представленный в марте 2011-го в Лас-Вегасе, включающий в себя партию из Scary Monsters and Nice Sprites и акапеллу My Name Is Skrillex. Так как в апреле 2011-го у Скрилла украли его ноутбуки с материалом, вероятнее всего, трек был утрачен именно тогда 

Хотели бы релиз этой работы?

#unreleased@skrillex_rus #videos@skrillex_rus Новый клип на лейбле OWSLA, который основал и курирует Skrillex

Видео для совместной работы резидента лейбла josh pan и Dylan Brady — My Own Behavior, одного из треков из их недавнего совместного альбома

#OWSLA@skrillex_rus #other@skrillex_rus Новый крайне добрый, позитивный и солнечный альбом от продюсера GRiZ в его фирменном любимом фанатами стиле

Кому заходит такое? 

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus #photos@skrillex_rus Утка — твоя недельная доза бэйс музыки

🐥 
 
#utka@skrillex_rus Полная запись выступления Skrillex и Boys Noize под именем их проекта Dog Blood на вечеринке Brownies & Lemonade в Майами

Треклист:

01. Dog Blood Intro 
+ Boys Noize - Midnight (Dog Blood Remix) [unreleased] 
02. Raito - Lift Shot 
03. ID (Dog Blood?) - ID [unreleased] 
04. ID - ID 
05. Dog Blood - Next Order 
+ French Montana - Pop That (Acapella) 
06. Switch - A Bit Patchy (The BeatThiefs Remix) 
07. JOYRYDE & Skrillex - AGEN WIDA 
+ JOYRYDE & Skrillex - AGEN WIDA (ID Remix / VIP?) [unreleased] 
08. The Prodigy - Breathe 
+ Dog Blood - Middle Finget Pt. 2 
09. Raito - Speaker Burner 
10. Dog Blood - Turn Off The Lights 
11. Hasse De Moor - Milkshake 
+ ID - ID (Acapella) 
12. josh pan & X&G - Platinum 
13. G Jones - Transform 
14. Boys Noize & Pilo - Cerebral 
15. Dog Blood - ID [unreleased] 
16. Dog Blood - Chella Ride 
17. Dog Blood x Ty Dolla $ign - ID [unreleased] 
18. Kanye West - All Mine 
19. Ty Dolla $ign - Paranoid (feat. B.o.B.) 
20. Skrillex & Habstrakt - Chicken Soup 
21. Moksi - Lights Down Low 
22. Kanye West - Fade (GotSome Edit) 
+ Murci - DEEP_INSIDE 
23. IC3PEAK - Грустная Сука (Dog Blood Edit?) [unreleased] 
+ JOYRYDE - ID [unreleased] 
24. Wuki - IGD 
25. Skrillex & Poo Bear - Would You Ever 
26. A$AP Rocky & Skrillex - Wild For The Night (Dog Blood Remix) 
27. Panjabi MC - Mundian To Bach Ke (Dimatik PSY Bootleg) 
28. Kendrick Lamar - HUMBLE. (Skrillex Remix) 
+ Kendrick Lamar - HUMBLE. (Skrillex Remix) [Deville Bootleg] 
29. Dog Blood - Shred Or Die (DJ Sliink Remix) 
30. Oski - In Check 
31. Boys Noize - Go Hard 
+ Skrillex & Space Laces? - ID 
+ Valentino Khan & Skrillex - Slam Dunk (Acapella) 
32. Zomboy - Like A Bitch (Slushii x Volt Edit) 
33. Travis Scott & Drake - Sicko Mode (Skrillex Remix) 
+ Travis Scott x Skrillex - SICKO MODE (KAYZO's PSYKO MODE) 
34. Vlado - It's About Time 
35. Hydraulix - Flatline 
36. Skrillex - Scary Monsters And Nice Sprites (YOOKiE Edit) [ACRAZE Jersey Flip] 
37. ID (Dog Blood?) - ID [unreleased] 
38. Lil Texas - Total Knock Out 
39. Benny Benassi - Cinema (Skrillex Remix) 

 [unreleased] - не вышедший трек 

#live@skrillex_rus #videos@skrillex_rus #mix@skrillex_rus #DogBlood@skrillex_rus Skrillex едет в мини-тур по Китаю. С 2 по 5 мая Skrillex даст 4 выступления, на 2 из которых в качестве поддержки будет выступать Whethan, даты:

2 мая - Пекин
3 мая - Шэньчжэнь
4 мая - Шанхай
5 мая - Фошань

#tour@skrillex_rus На тему дня 

#fun@skrillex_rus Новый EP от одного из самых крупных американских дабстеп артистов — Bassnectar

Как вам ипишка?

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus #photos@skrillex_rus #Skrillex

#music@skrillex_rus Skrillex и Benny Benassi вместе дропают легендарный ремикс Скрилла на трек Cinema Бенни Бенасси

#videos@skrillex_rus Eptic

26-летний уроженец Бельгии Michaël Bella, диджей и дабстеп продюсер, начавший свой сольный проект Eptic в 2010 году. С 2012 года является постоянным резидентом одного из крупнейших бэйс лейблов Never Say Die. Обладатель собственного яркого и узнаваемого звука, успевший за свою карьеру издать целый ряд хитов, которые можно было услышать в сетах практически каждого диджея. Практически ни один сет Skrillex не обходится без его работ.

Какие ваши любимые треки Эптика?

#artist@skrillex_rus #music@skrillex_rus Вот уже 8-ой День рождения отмечает трек Reptile's Theme от Skrillex, его релиз состоялся 5 апреля 2011-го года. Трек был написал в качестве саундтрека к легендарной игре Mortal Kombat 9 и посвящён персонажу Рептилия, наделав много шума в сети в то время

Прошёл ли трек испытание временем в 8 лет?
 
#anniversary@skrillex_rus #music@skrillex_rus  Альбом-сборник от продюсера Seven Lions, ранее резидента лейбла OWSLA, вышедший на его собственном лейбле Ophelia 

Кто тут заценяет SL?

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus #photos@skrillex_rus Одни из самых разрывных треков, выходивших на лейбле OWSLA

Что тут самое жёсткое? 

#OWSLA@skrillex_rus #music@skrillex_rus Превью нового трека от Skrillex предполагаемо при участии Space Laces

На недавнем выступлении Dog Blood Скрилл объявил, что играет новый материал. Фанаты предполагают, что, судя по звуку, в треке может принимать участие Space Laces. В треке можно услышать вокальные партии треков Boys Noize - Go Hard и Slam Dunk

Похоже на Скрилла и Спейс Лейсес?

#newtrack@skrillex_rus Skrillex на популярном утреннем ТВ-шоу Good Morning America

Несколько дней назад мы освещали новость о том, как музыка Skrillex помогает от комаров - vk.cc/9fhOoK. Эта тема добралась до популярного телевизионного шоу Good Morning America, и они позвали Сонни дать комментарии о том, что он думает об этой новости, на что он ответил:

"Я сначала подумал, что это какая-то поехавшая шутка на 1 апреля. Мне писали мои друзья, я им не верил, даже мой папа написал мне. И узнать, что эта новость правдивая — довольно безумно и весело. Сорян, комары, люблю вас".

#news@skrillex_rus #videos@skrillex_rus Новосибирск, не пропустите уже в эту субботу! Новый выносной трек от продюсера PhaseOne, сочетающий в себе рок и дабстеп. Трек является синглом к его предстоящему альбому, который выйдет 17 апреля на лейбле Disciple

Рок и дабстеп — круто?

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus #photos@skrillex_rus Самые популярные треки Skrillex, часть 3 
 
#categories@skrillex_rus #music@skrillex_rus  Классика бэйса:

Альбом проекта Destroid, куда входят Excision, Downlink и KJ Sawka, под названием The Invasion, вышедший в мае 2013-го. Альбом вобрал в себя 10 работ в различных жанрах и приглашенных артистов в лице Space Laces, Bassnectar, Far Too Loud, Ajapai, Messinian.

Какой трек с альбома самый качёвый? 

#classic@skrillex_rus #music@skrillex_rus У Dog Blood есть около 20 новых треков, 4 из которых закончены

В Инстаграме Skrillex появился видео с моментом с выступления Dog Blood и следующее информативное сообщение: "В прошлом месяце мы с Boys Noize 10 дней писали музыку на студии... Мы, наверное, сделали около 20 идей, но закончили 4... Несколько недель спустя нам выпал шанс сыграть их впервые на фестивалях Ultra и Buku. С нашими графиками нам очень редко выпадает возможность поработать вместе над музыкой... Спасибо всем, кто был на наших сетах. Я знаю, что это очень отличается от того, что мы делаем в наших соло проектах, но ощущение, когда мы видим, как вы чувствуете эту музыку — для нас главное 🙏🖤"

К посту прикреплена вырезка нового трека Dog Blood, который звучит на видео

#newtrack@skrillex_rus #message@skrillex_rus #socials@skrillex_rus #DogBlood@skrillex_rus Клип дня:

Визуализация работы Ragga Bomb от Skrillex и Ragga Twins, которая отпраздновала своё 5-летие! На данный момент клип практически приблизился к 140 миллионам просмотрам на YouTube

Как вам видос?

#MusicVideos@skrillex_rus #anniversary@skrillex_rus Первый сингл от австралийского продюсера Flume за практически 2 года!

Есть здесь фанаты Флюма?

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus #videos@skrillex_rus Skrillex и What So Not

#photos@skrillex_rus #music@skrillex_rus Музыка Skrillex отпугивает комаров — статья, которая обрела популярность в интернете и была поддержана такими авторитетными порталами, как BBC, The Guardian и другими
 
25 марта на научном портале Science Direct была опубликована статья, которая гласила, что музыка Skrillex отпугивает комаров. Американские учёные провели необычный эксперимент на основе того, как звук влияет на жизнедеятельность живых организмов. Эксперимент был поставлен на виде комаров Aedes aegypt, самцы которых гудят на частоте 600 гц, а самки на 400 гц, насекомым включили известный хит Scary Monsters And Nice Sprites от Skrillex, который удостоен премии Грэмми, как выяснилось, мелодия именно этого трека подходит для задачи лучше всего. Эксперимент показал, что музыка с ломанным ритмом и темпом свыше 130 BPM (трек Скрилла — 140 BPM) сбивала комаров с толку, отбивала аппетит и желание спариваться и, пока играла музыка, насекомые практически переставали кусаться. 
 
При следующем выезде на природу не забудьте иметь в плейлисте Scary Monsters And Nice Sprites 
 
#mention@skrillex_rus Превью не вышедшего ремикса Dog Blood (Skrillex и Boys Noize) на трек Boys Noize - Midnight, который был сыгран ими в сете на фестивале Ultra Music 

Кто ждёт релиз?

#newtrack@skrillex_rus #DogBlood@skrillex_rus Сообщение из Твиттера:

"Всё ощущается, как первое апреля"

#socials@skrillex_rus Новый релиз лейбла Disciple — EP молодого продюсера Chime под названием Sidequest

Как вам Дисайпл в последнее время?

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus Новая музыка от друзей и коллег Skrillex

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus Skrillex пробует себя в рэпе

В сети неожиданно появилось демо превью работы от Скрилла, где он решил попробовать себя в роли хип-хоп МС, зачитав под свой хит Reptile's Theme, чтобы проверить реакцию аудитории и решить, стоит ли ему продолжать развиваться как рэперу. Как мы все знаем, Сонни никогда не ограничивается одним жанром и пишет абсолютно разную музыку, иногда используя в нейсвой вокал, однако он ещё никогда не пробовал себя в рэпе. Вероятно, что это демо перерастёт в полноценный рэп проект, йоу!

Что думаете о таком эксперименте от Скрилла? Дебютный релиз отечественной группировки [club179189290|Russian Jump Up Mafia], которая сочетает в своей музыке джамп ап драм энд бэйс и народный жанр хардбасс. Ведущим треком является совместная работа с российским проектом [club27416869|Russian Village Boys], на который также был снят клип

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus Накинем лайков лютому? 😈😈😈😍😍👍🏻 TBT 2010 год

#foto@skrillex_rus Любим, когда наши подписчики присылают нам музыку! 😃😃😃👌

Собрали лучшее из нового! 🍷 

🍷🍼 😙

 😋😋😋 [club24363586|Skrillex] Недавние релизы от лейбла Monstercat
 
Что сейчас слушаете с Монстеркэта?
 
#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus JOYRYDE

33-летний британец Джон Форд, родившийся в семье электронного музыканта John Phantasm. Одна из главных звёзд бэйс музыки новой волны, бэйс хаус-феномен со своим уникальным стилем, автор одного из крупнейших танцпольных хитов последних лет — Hot Drum, вышедший на лейбле OWSLA. До старта свой карьеры под проектом JOYRYDE в 2015 году, с 13 лет он уже выступал по миру как транс диджей Eskimo, с 2013 по 15 год принимал участие в проекте Lets Be Friends и издавался на лейбле Monstercat. В конце 2018 года JOYRYDE и Skrillex громкую коллаборацию AGEN WIDA. В скором времени от него ожидается дебютный альбом.

Какие лучшие треки у Джойрайда? 

#artist@skrillex_rus #music@skrillex_rus Ведущий музыкальный журнал Billboard обнародовал свой топ 100 электронных артистов за 2019 год. Топ составлялся по ряду факторов, среди которых продажи треков и альбомов, количество стримингов на популярных сервисах, ротации на радио, регулярность выступлений, количество их посетителей, резиденство в именитых клубах и фанатское голосование. Skrillex второй год подряд попал на 11 место, редакция комментирует это так:

"Skrillex продолжает сохранять своё творчество разнообразным, выпустив громкий ремикс на SICKO MODE Трэвиса Скотта, который помог продвинуть оригинальный хит на 1 место в чарте Billboard Hot 100. Он воссоединился со своей группой From First To Last на выступление в Лос-Анджелесе, он работал над саундтреком для видео игры Kingdom Hearts III и подписал резиденство в Вегасе в новом супер-клубе KAOS."

Полный топ 100:

100. Bob Moses 
99. Lost Kings 
98. TOKiMONSTA 
97. Slushii 
96. Whethan 
95. Petit Biscuit 
94. Nina Kraviz 
93. CamelPhat 
92. Carnage 
91. Netsky 
90. Jax Jones 
89. The Martinez Brothers 
88. Felix Jaehn 
87. Showtek 
86. Lost Frequencies 
85. Deorro 
84. Marco Carola 
83. Jai Wolf 
82. NERVO 
81. Fisher 
80. Seven Lions 
79. MK 
78. Loud Luxury 
77. Nicky Romero 
76. Cash Cash 
75. Jonas Blue 
74. GRiZ 
73. Sofi Tukker 
72. 3LAU 
71. Alok 
70. SNAILS 
69. Madeon 
68. Maceo Plex 
67. Kayzo 
66. Big Gigantic 
65. KSHMR 
64. Richie Hawtin 
63. Oliver Heldens 
62. Adam Beyer 
61. ZHU 
60. Jauz 
59. Pretty Lights 
58. Matoma 
57. Black Coffee 
56. San Holo 
55. Gryffin 
54. Cashmere Cat 
53. Mura Masa 
52. W&W 
51. NGHTMRE 
50. Bonobo 
49. Robin Schulz 
48. Tchami 
47. R3hab 
46. Louis The Child 
45. Jamie Jones 
44. Cheat Codes 
43. RL Grime 
42. Yellow Claw 
41. Solomun 
40. Dillon Francis 
39. REZZ
38. Don Diablo 
37. Zeds Dead 
36. Alison Wonderland 
35. Illenium 
34. Clean Bandit 
33. Porter Robinson 
32. Alan Walker 
31. Afrojack 
30. RÜFÜS DU SOL 
29. Disclosure 
28. Carl Cox 
27. Galantis 
26. Eric Prydz 
25. Kaskade 
24. Justice 
23. Bassnectar 
22. Dimitri Vegas & Like Mike 
21. Hardwell 
20. Excision 
19. deadmau5 
18. Above & Beyond 
17. Axwell Ingrosso 
16. Armin van Buuren 
15. Alesso 
14. Flume 
13. Steve Aoki 
12. ODESZA 
11. Skrillex 
10. David Guetta 
9. DJ Snake 
8. Tiësto 
7. Diplo 
6. Martin Garrix 
5. Kygo 
4. Zedd 
3. The Chainsmokers 
2. Calvin Harris 
1. Marshmello 

Что думаете об этом списке, можно ли ему доверять больше, чем самому популярному диджей топу от DJ MAG?

#news@skrillex_rus Сингл Turn Off The Lights от Dog Blood (Skrillex + Boys Noize), вышедший на лейблах OWSLA и Boysnoize Records, доступен во всех популярных сервисах и магазинах:

Boom - https://vk.cc/9ei7Hi
iTunes / Apple Music - https://vk.cc/9ei8nK
Google Play - https://vk.cc/9ei8Mx
Яндекс Музыка - https://vk.cc/9ei9bV
Spotify - https://vk.cc/9eicKl
Deezer - https://vk.cc/9eicPN
Soundcloud - https://vk.cc/9eicWi
YouTube - https://vk.cc/9eid0c

#news@skrillex_rus #OWSLA@skrillex_rus #DogBlood@skrillex_rus NGHTMRE и A$AP Ferg выпустили громкую коллаборацию под названием Redlight и сразу же представили клип на неё

Как вам такая работа от электронщика и рэпера?

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus #photos@skrillex_rus  Прямая трансляция второго дня крупнейшего мирового электронного фестиваля Ultra Music, который проходит в Майами
 
Смотрите вместе с нами и обсуждайте происходящее в комментариях! Утка — поставляет пушки с 2012 года

Арт — [id212305546|Андрей Черепанов] 
 
🐥🔊🔥
 
#utka@skrillex_rus Профессиональная видео + аудио запись выступления Skrillex и Boys Noize на крупнейшем фестивале Ultra Music в Майами под флагом их совместного проекта Dog Blood. На данный момент имеется полная аудио запись сета и частичная видео запись.

Треклист:

01. Dog Blood Intro
+ Boys Noize - Midnight (Dog Blood Remix) [unreleased]
02. Raito - Lift Shot
03. ID - ID
04. Dog Blood - Next Order
+ French Montana - Pop That (Acapella)
05. ID - ID
06. Switch - A Bit Patchy (The BeatThiefs Remix)
07. JOYRYDE & Skrillex - AGEN WIDA 
+ JOYRYDE & Skrillex - AGEN WIDA (ID Remix / VIP?) [unreleased] 
08. The Prodigy - Breathe 
+ Dog Blood - Middle Finget Pt. 2
09. Raito - Speaker Burner
10. Format:B & DJ PP - In My House
11. MOGUAI - ACIIID
12. ID (Dog Blood?) - ID [unreleased]
13. Hasse de Moor - Milkshake
14. XXXTENTACION - Look At Me! 
+ The Game & Skrillex - El Chapo (Sikdope Remix) 
+ Skrillex & Rick Ross - Purple Lamborghini (TV Noise Edit) 
15. JOYRYDE - Hot Drum 
+ Wildchild - Renegade Master (Acapella)
16. IC3PEAK - Грустная Сука (ID Remix) [unreleased]
+ JOYRYDE - ID [unreleased]
17. Dilby - Rio Grande
18. ID (Dog Blood?) - ID [unreleased]
19. Dog Blood - Chella Ride 
20. Boys Noize & Pilo - Cerebral
21. Skrillex & Habstrakt - Chicken Soup
22. Wuki - IGD 
23. Kanye West - Fade (GotSome Edit)
24. Dog Blood x Ty Dolla $ign - ID [unreleased]
25. A$AP Rocky & Skrillex - Wild For The Night (Dog Blood Remix)
26. Panjabi MC - Mundian To Bach Ke (Dimatik PSY Bootleg)
27. Kendrick Lamar - HUMBLE. (Skrillex Remix) 
+ Kendrick Lamar - HUMBLE. (Skrillex Remix) [Deville Bootleg] 
28. Dog Blood - Shred Or Die (DJ Sliink Remix)
29. Zomboy - Like A Bitch (Slushii x Volt Edit)
30. Travis Scott & Drake - Sicko Mode (Skrillex Remix) 
+ Travis Scott x Skrillex - SICKO MODE (KAYZO's PSYKO MODE) 
31. Boys Noize - Go Hard
32. Wuki & Benzi - We Like to Fuck That Shit 
+ ID - ID
33. Lil Texas - I Am Excited
34. House Of Pain - Jump Around
+ Drezo - Guap
35. Julie McDermott - Don't Go (Gerd Janson Re-Work)
+ ID - ID
+ Wiwek & Moksi - Masta
36. Dog Blood - Turn Off The Lights

#live@skrillex_rus #videos@skrillex_rus #mix@skrillex_rus #DogBlood@skrillex_rus Новая коллаборация от Dog Blood и Ty Dolla $ign, представленная ими на фестивале Ultra Music! По словам Сонни, этот трек был начат всего несколько дней назад. Это первая коллаборация Dog Blood с другим артистом за всё время существования проекта

Как вам такая более мелодичная сторона ДБ?

#newtrack@skrillex_rus #DogBlood@skrillex_rus Новосибирск, сибиряки, не пропустите! Обновленное лого Dog Blood, проекта Skrillex и Boys Noize, по случаю выхода нового трека Turn Off The Lights

#art@skrillex_rus #DogBlood@skrillex_rus Вторая часть "Roll N Roll" EP от продюсера Zomboy, вышедшая сегодня на лейбле Never Say Die

Как вам такое продолжение первой части? 

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus #photos@skrillex_rus Прямая трансляция выступления Skrillex и Boys Noize под флагом их проекта Dog Blood на фестивале Ultra Music в Майами прямо сейчас! Прямая трансляция первого дня крупнейшего мирового электронного фестиваля Ultra Music, который проходит в Майами. Выступление Skrillex и Boys Noize состоится в 6:40

Расписание по Москве:

00:05 Matoma 
00:35 Colonel sanders 
00:40 Sophie 
01:00 Art Department 
01:10 Fedde Le Grand 
02:10 Tom Morello 
02:30 Nic Fanciulli 
02:45 Nicky Romero 
04:10 Louis The Child 
04:30 Alesso 
05:55 Tiёsto 
06:40 Dog Blood (Skrillex + Boys Noize)
07:20 Carl Cox 
07:30 Marshmello 

Смотрите вместе с нами и обсуждайте происходящее в комментариях! #Skrillex

#music@skrillex_rus Громкий релиз от Seven Lions и Kill The Noise с треком The Blood, в котором уместились жанры псай транс и дабстеп

Как вам такое жанровое сочетание?

#music@skrillex_rus #other@skrillex_rus Завтра, в 6.30 утра по Москве, Skrillex и Boys Noize будут выступать на фестивале Ultra Music в Майами. Фестиваль организовывает прямую трансляцию с сетов участников.

Трансляция будет доступна на YouTube по ссылке, а также в это время в паблике появится пост - https://www.youtube.com/watch?v=kWCRCUZdW-g Музыка с лейбла OWSLA, который основал Skrillex в 2011 году

Что сейчас слушаете с Оуслы?

#OWSLA@skrillex_rus #music@skrillex_rus Классика бэйс музыки

Первый EP дуэта KOAN Sound на лейбле OWSLA под названием Funk Blaster, вобравший в себя 4 оригинальных трека в жанрах глич хоп и дабстеп, а также бонусный драм энд бэйс ремикс от Kill The Noise

Какой любимый трек с ипишки?

#classic@skrillex_rus #music@skrillex_rus Skrillex играет на барабанах под хит System Of A Down - Chop Suey!

#videos@skrillex_rus 